可以預計保皇狗打手來緊會不斷雞蛋裏挑骨頭

會不停搵原因去攻擊泛民
保皇狗一貫招數

。。。

咪又係叫人總辭囉

保皇狗打手來來去去都係一招
拉布拖延就話應該全力取消
但明明唔夠票
你講唔夠票佢地又屌佢冇用
所以唔投佢地
你唔投佢地又點夠票
好啦
泛民拉完布支援示威者
出來叫政府暫緩拉示威者
佢地又搵應該撒回而唔係暫援拉
屌你老母暫援完爭取時間要求撤回唔得既
但呢班人又開始出來帶風向
而罪魁禍首保皇狗
完全冇理過

笠水五毛狗